csl就完約 想搵5-6gb plan

用緊csl 6gb無限速 想搵個5-6gb平價快plan
請出招

補充係想搵4g
報價tg：kies_w

讀緊書？

yes

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了